發現左高登當年有個曼聯post好精彩

就係2012年5月13號準備j曼聯拎到英超冠軍 睇住當時個post d人既反應就覺得心涼

QPR

獌由 變到

有冇3:3嗰場嘅即討post睇下

果年真係好癲 8比2 6比1 都係果年
最後一輪仲要咁既劇本

講起3比3
利對水晶宮果場即討可能會好睇好多

之後個年既牙sir搏埋條老命拎英超

依家

即討post仲精彩
由昆士伯好熱血變做屌鳩猑狗踢假波

贏都冇撚用啦

係都車仔果場啦
3:3果球只係數字上收皮姐
但得失球一早追唔返

想睇冼腳個場

JG

屌你2:2

不過我買左曼城和

hi

死未

好正，睇住班49000 o咀

精神

好撚攰

我訓先

早排先開過

原來你會瞓

即刻拉垃圾利落水

獌有費 sir 真係唔太敢笑 太易比人 binc
而家 獌狗

贏一球死一隻利狗，結果彈曬鐘

訓未

咪係

最頂引qpr 反超2-1
有死曼狗講 要同qpr致敬

屌你比人反反cup 就話qpr假波

利狗無啦啦笑曼聯，笑返利狗唔得？

On9痢狗咁撚樣都有得拎黎抽
死全家啦你老母臭閪

咪撚嘈啦
陣間又搵隻沙狗出黎講大道理

呢個post幾時睇都咁精彩

獌聯有咩咁好笑

費格遜,你睇下人地隊波落後都可以絕殺,仲有後備可以上場入波,呢D咪就係質素囉

唔怪得知摩佬比人屌

獌狗

當時都叫同分可以打下J
依家前6 都入唔到

呢場真係假假地
3:2之後 qpr一開波就踢比曼城攻
佢肯向後猜30秒都收曼城皮

上季刀有亞軍

講到水晶宮，我就諗起利記。

幾時講到水晶官

J出血了

事實證明

明叔唔係獌？

想睇沙拿未傷出之前既猁post

我用錯名叔ac

屌你 25 我 明叔最鐘意狙擊我

因為你之前剩係識用template太低汁

搏埋條老命買球證拎英超

見到有個叫施華馬達朗尼
我都分唔到佢係咩迷

可惜我地獌狗第二年就即刻攞返英超 相反死猁狗

系

到底是唔是on9

成日3比3

3比3果場贏左都係無冠

係都車路士果場

但係3:3有蘇狗痛哭睇
心涼好多

淨係3:0開頭 比人追翻3:3已經笑到甩牙啦

獌狗開po比人抽番=咪撚拉獌落水
利狗開po就係無啦啦笑人

幾時有話咪撚搵獌落水=,=

早幾日先有個post話利迷好慘
成日做咩都比人抽水

而家又係度撩事鬥非
比人反抽 又話人地逼害你地

個名宿咪講撚過==

拎猁狗做擋箭牌真係好笑
仲覺得反獌=猁
當年成個波台咩迷都攞呢單野恥笑啦

方唔方便搵埋傑斯俾人踢爆食弟婦之後d post
果陣佢地之前仲大大力抽泰利水

得你講咋
你次次都咁正義

用下隻閪屎眼睇下開post係咩狗隊迷先啦 弱智閪

今日我一入馬會發功就幫曼聯拎冠軍

呢d算唔算j歷史

49000

反而想知當年鏝城輸緊1:3果陣
有個白人用頸巾係咁打地下發脾氣
想知佢贏番3:2之後會做乜9

透過 HKG 分享一則貼文：母親節比老母打到暈左 鏝城拎左第一次英超未?

依個post仲精彩

武娉娉 2388日
其實我係曼聯fans 黎

只不過鍾意亞古路姐

1.無輸1:3
2.鏡頭有影佢同隔離條女瘋狂慶祝

推

SOR 打錯左

魚拉突

推咩呀 屌你老母

但得利狗到今時今日先會專燈攞番出嚟笑

屌你老母

未攞過既野係會特別渴望然後又扮撚哂引起共鳴
2019都黎緊啦，拎撚左未牙？

佢地今年幾大機會
希望會炒車

當年最後六場領先八分，點知輸比韋根，和拖肥，輸埋比鏝

猁狗學人笑 前幾年聯賽先拎左半隻盃都要跌返出黎
個年班猁J到一地都係 最後 我就睇到爽到爆 心都涼
上年拎隻亞洲超級盃都打哂飛機

親親我daddy -> 摩狗死全家

繼續酸曼狗最多英超冠軍啦

好酸呀
好撚小學雞

9up都有個譜啦

早一年又攞
遲一年又攞
攞少一年又如何

都攞少左好多年啦喎 仲要變埋中游

唔係講緊11-12年果季咩
做咩又拉番嚟而家講呀

贏就高普爸爸 》輸就高賊/廢中
好撚清高

咪講緊果季囉
你講返早一年遲一年做乜鳩

因為係上一季前同下一季囉做乜鳩
唔通講我地三冠王果季咩

無得j 3連霸肉酸到要講上一年下一年

干爹咪又係變干狗
雲爺爺都變廢老啦
呢啲其實真係隊隊都有
但topic要人死全家真係唔係隊隊球迷都做到
仲要上一個post先認完人做老竇

🔴🔴🔴親親daddy》繼續親親daddy〉摩佬仆街冚家剷

反cup個球巴神真係福至心靈

要J我連霸嘅話一早有啦

三連霸英超？曼聯咪試過囉

其他隊試過未

仲有樣野得你地起慕尼黑試過

關我撚事咩未撚出世

你唔好講埋偷襲珍珠港

咁三連霸英超又關你撚事?
你有份落場踢?

唔關球迷事唔通關歌迷事咩

反獌係咪沒練習太耐 低質到咁都有

阿圭罗

有獎攞就關你事
空難就割席未撚出世
完美示範如何做一隻高質獌狗

唔通曼聯最後補時失冠果時你有份踢 ？

我地空難又關你事？
你有份搞出嚟？

一件幾年前 一件幾十年前
你老味臭閪中國人都去日本旅行啦 乜得你思想咁撚封閉架
完美示範如何影衰雲迪克

曼狗打JER射唔出真係慘慘豬

你地隻獌狗朋友
有獎就圍爐
空難就割席
學野做高質球迷姐

同猁狗比仲差得遠
J完英超冠軍比君子洗走之後淪落到打歐霸都老二
獌點柒都起碼拎到歐霸冠軍先

幾十年前個隊唔係獌黎?
幾十年前就唔關你事
勝利球迷

個晚個feel好似真係大奇蹟日咁

你比女飛實係會嬲條女一世個啲人黎

痴撚線抽埋空難，好低質呀反曼

做咩唔答我問題？

過多十年啲小獌狗連費蛇係邊個都唔識
費蛇退休個時佢地都未出世 又關佢地咩事

Aggeroad要扮弱智，唔好同佢認真

咁你一定係戴完綠帽都當冇事發生個啲人黎

唔關球迷事唔通關歌迷事咩
自己個隊歷史都唔關你事仲叫好意思叫球迷

我最高峰個時一拖八，有一頂半頂好正路

終於明點解你咁強調歷史啦
因為痢狗上次拎英格蘭冠軍真係歷史

ok
同樣道理
獌英超三連霸又關你事？
你有份踢？

唔關
不過亞古路話我地無得J英超連三霸
咁我咪勉為其難咁J下囉

Btw你知唔知咩叫答問題
唔係叫你問我呀

咪提啦屌
人地鍾意講歷史咪由佢慢慢講囉

點解呢隻痢狗特別柒尻過人

反問都唔識
咁閪蠢既你?

柒得過你
做獌狗做到隊波歷史都唔關你事
空難好失禮你咩?

咁睇嚟你真係好閪蠢
俾人問完問題之後係反問人地
連基本一問一答都做唔到

老實講我講亞古路專登用d柒point嚟撩交打
到有利迷跟住佢d柒point跳入戰場之後
佢自己就潛水走人

反問是一種修辭技巧。 形式上反問句是疑問句，可是問者並不期待讀者／聆聽者回答，因為它的答案都相當顯然。 反問句，又稱反詰句，是疑問句的一種，也是無疑而問、明知故問，把答案寓於問話中並加以強調，對方從問話中思考出答案的句式。
答左你都唔知 蠢閪到

柒得過呢頭J完冠
個頭就割席
不過好快D J啦
遲D幾十年後呢D咩三連霸英超又唔關你撚事架啦

好心佢柒到咁都仲咁要面 唔知佢真人係社會點生存

一個柒point就吊到隻勝利球迷出黎啦
扮咩

講對歷史既認識真係唔夠你地痢狗黎
日日拎住本古今中外睇番對上一次冠軍係邊年

擺明引戰

三連霸都成10年前啦
咁你又J?

其實幾慘

有人好buy你

好想知空難同輸贏有咩關係

原來你唔敢認自己有份令空難發生

𠴱晚英超聯合軍一齊撚獌狗
諗起都好笑

Agger 路太低質 我唔 J 歷史 講返11-12同今季獌 獌狗

獌狗淪落到依家要幫我地鏝車利熱阿含撚